發現姓 "譚" 都係壞人居多

譚德塞

譚妖x2

譚仔

譚惠豬

伯伯

譚榮麟

講起又覺

譚育嬰

痰要中

留名睇我ex都係姓譚

譚仔？

留名睇自己都係姓譚

但我ex真係姓譚

譚文豪

譚道德

譚小環

譚可以

譚得志